陳梓維割唔割？

見呢幾日好多Post屌佢，但只要佢係手足我就點都唔割

唔割
割

盲撐

唔割 不過做得唔啱就要屌

唔割 不過要屌醒佢
一朝得志 語無倫次

暫時攬住先

但錯要屌
廢事佢做梁頌恆

唔割但亦都唔撚盲撐佢呢條戇鳩仔

Agger

唔割 不過 做錯要屌

唔割 佢需要慢慢pick up啲嘢 俾少少時間佢摸索

前題係佢要聽人講 唔好剛愎自用 唔係神仙都難救

班狗日日出黎9Up班藍絲9官都未割，估唔到連登仔既意志連藍絲都不如

唔割 手足黎

割啦 死垃圾 仲要咁既態度 無得救

暖氣軍師收皮啦，捉唔捉鬼係現場決定

見到啲迷雲黨將呢單嘢屌埋落黃色經濟圈

唔割
屌醒佢

係希望請到個人真正幫到佢手啦